POPO入面其實都好多鬼

岩岩睇到隔離POST
我有個大學警狗同學向我求饒

我想話我d popo fds都有類似情況
我男校仔黎,有幾個中同入左去做popo
一個文職,兩個會上前線
文職果個就無乜野,係話多左好多野做
另外兩個就唔係互相認識,但不約而同有講過怕比人秋後算帳
佢地就無話到好清楚會點樣自保
但feel到佢地已經為左自己做定準備
我想話,當件事平靜落黎既時候,popo內部一定會互相篤灰
若然不報 時辰未到

鬼乜撚嘢
今日對popo唔忠心
第二日會唔會對返我哋唔忠心?

有啲料都係popo先有

係嘅話爆兩個核彈出來先啦

文職就文職做啦 洗撚popo做

今日風向係其實黑警有良心？

返到屋企嘅快啲將黑警今日笑住開槍，扭手腕，揼人落地，輪椅，開真槍，射印尼記者隻眼，cool人頸推上國際
開Twitter po 畀所羅門同外國睇到

大規模清算唔會有
但幾十隻就點都會交
攞來完結呢件事

朱經緯同七警就係例子

好似有EO比人派入去POPO 度做

屌

文職
CID
O記
軍裝
畜龍

全部都係垃圾 唔洗再爭

Twitter 請推 #HKGestapo 代替 #HKPolice

白警

次次臥底行動前 都無人爆出來

個post係fake

驚死姐
鬼咩呀
講份糧咋，講義氣呀唔通
衰過黑社會呀

on9

一手fact唔該
冇既請收皮

Poll

拉

唔係講緊有良心,我係講緊佢地會自保,收埋唔少資料,但一日唔燒到埋身唔會拎出黎

FAKE乜Q?我無話到POPO會幫我地,我每一隻字講緊佢地會自保,收埋D料!嚴重懷疑你係POPO,幫MON POST PO定軍心